有冇手足試過電視自己開機？😱😱

最近因爲世界盃都會2點起身睇波
不過最近部電視成日自己開機播住等我
岩岩返屋企一開門就見到電視又開住左
都幾驚下
我自己一個住
認真有冇解決方法？

我成日都係咁
唔知壞左定點

有冇解釋方法
尋晚一出房見住電視播恐怖片
我想睇波姐

有諗過 不過個制係電視櫃底
好難日日甩

試下對住部電視鬧佢

之前成日自動開機熄機，發現隔離屋都係用同一個牌子電視
所以我一見到隔離屋睇tvb就會攞個搖控幫佢轉台

用近個搖控周圍襟，睇下邊個單位轉住台